朱莉搵我，點應佢好？

咦 其實呢啲騙案係咩玩法？
我之前都遇過一個，又係問我用邊間銀行開股票帳號好
我就單刀直入同佢講，我信唔過你，唔會話你知我用邊間銀行
跟住佢話洗咩咁大戒心喎 知你邊間又會做到啲咩
我都有此疑惑，其實佢想點呃人？